[PN號房韓妹]請鋼琴演奏級既巴打入一入嚟,幫我解答一個有關物理既問題!

好想知佢對咁大既波波有無影響到佢既演奏同音感節奏等等! 有無巴打解答吓!

本來想打PN勞號房...漏左個字...sor9ry!

諗起D樂器類AV

你話如果你女友又彈琴又大波...應該買靚床先同靚琴先?

果啲清一色得吹蕭,好俗氣...唔岩我!

之前TWITCH好似又有件著好少布彈琴

咁係咪演奏級人士?

唔係弱智人仕囉

youtube演算法都有推薦我呢段片

我想大家聽吓啲文藝嘢又俾啲巴打話我色情...
我學術研究一吓女生生理加埋物理又無人理...

講真俾舊錢就答應拍AV俾幾個男人任玩唔係弱智係咩嘢...